EN,CN,TH,LA
Ekaphan|Uttamawong,ที่ประเทศลาวมีใครเห็นเขาปลูก|มันฝรั่ง|บ้างไหมครับ|ที่ไหนก็ได้|เคยเห็นหรือไม่เคยเห็นเลย|ช่วยคอมเมนต์ด้วยครับ|จักขอบคุณเป็นอย่างสูงครับ
Feedom|Life,แค่เปลี่ยนความคิด|ชีวิตคุณก้อเปลี่ยน
Hello|laos,เคดิตภาพ
MisoShiru|Art|Face|Book,ขอบคุณหลายๆ|ที่แนะนำภาษาลาว|มาบรรยายงานภาพประกอบภาพวาดเสร็จไปบางส่วนแล้วค่ะ|เรียนเชิญทุกท่านแวะเข้าไปชมได้ที่|ใน|นะคะ
😊🍭🍭😉😊,ขอบคุณหลายๆเด้ออ้ายที่รับเข้ากลุ่ม
LAO,เมื่อเราเปลี่ยนใจเขา|ให้รักเราไม่ได้|เราต้องเปลี่ยนใจตัวเองไปรักคนใหม่|เมื่อเฮา|เปลี่ยนใจเขา|ให้ฮักเฮาบ่ได้|เฮาต้องเปลี่ยนใจตัวเอง|ไปฮักคนใหม่|ภาษาลาว|เรียนง่าย|สบายหัวจ้าาา
box|Tel|Id|line|aobsang,ขออนุญาติแอดมินประชาสัมพันธ์คะ|ถ้าผิดกฎลบได้เลยนะคะ|ตกขาว|หายขาดด้วย|ภายใน|แคปซูล|กล่องมี|แคปซูลค่ะ|การันตี|เห็นผลไม่เกิน|วันเห็นวันเท่านั้น|หลังจากทานไม่ถึง|วันเห็นผลดังนั้น|ตกขาว|คัน|แสบ|มีสี|กลิ่นเหม็น|ดีขึ้นหรือหายขาด|นม|หน้าอกฟูขยายขึ้น|ตั้งเต้า|เห็นผล|วันแรก|ขาว|ผิวขาวนวล|เนียนขึ้นทั่งเรือนร่าง|สิว|ฝ้า|กระ|หาย|ช่องคลอดมีกลิ่น|กลิ่นหายไป|ภายใน|วันแรกที่ทานและยังช่วยเพิ่มฟีโรโมน|เสน่ห์น่าหลงมัดใจคนรัก|อยู่หมัด|สูตรเข้มข้นและพัฒนาดีขึ้นกว่าสูตรเดิมขึ้นเป็น|สนใจฝากเบอร์หรือว่าแอดไลน์หรือว่าin|มาได้ค่ะมีที่นี้ที่เดียวเท่านั้นที่แรกประเทศไทย
DNA|LINE|moukpearl|Tel,“นึกถึงเรื่องสุขภาพและผิวพรรณนึกถึงjiighozberry”,ด่วนที่สุดPromotion|สำหรับสินค้าสุดพิเศษ|เซ็ทผิวขาว|หน้าใส|ไร้สิว|เพิ่มขนาดหน้าอก|เซ็ทเพิ่มขนาดน้องชาย|แข็ง|ใหญ่|ยาว|อึด|ทน|นาน|ผิวขาว|เซ็ทขาวใส|กระชับสัดส่วน|สุดยอดของสุดยอด|เซ็ทลดน้ำหนัก|เบาหวาน|ความดัน|เซ็ทลดต้นแขน|ลดต้นขา|กระชับสัดส่วน|เซ็ทปัญหาท้องผูก|ดีท็อกขัดล้างลำใส้|ลดพุง|เซ็ทอัมพฤกษ์|อัมพาต|ออทิสติค|มะเร็ง|ฯลฯ|ตอนนี้ใครมองหาความสว่างใส|เริ่มแล้วนะคะ|สวยลึกถึง|รีวิวมุกเอง|ใช้เองดูแลเองค่ะ|สนใจติดต่อสอบถามข้อมูลที่|มุก
วิทะยาสาด|พาสาลาว
เป็นตาย้านแท้
DNA|LINE|moukpearl|Tel,“นึกถึงเรื่องสุขภาพและผิวพรรณนึกถึงjiighozberry”,ขออนุญาตแอดมินนะคะ|ด่วนที่สุดPromotion|สำหรับสินค้าสุดพิเศษ|เซ็ทผิวขาว|หน้าใส|ไร้สิว|เพิ่มขนาดหน้าอก|เซ็ทเพิ่มขนาดน้องชาย|แข็ง|ใหญ่|ยาว|อึด|ทน|นาน|ผิวขาว|เซ็ทขาวใส|กระชับสัดส่วน|สุดยอดของสุดยอด|เซ็ทลดน้ำหนัก|เบาหวาน|ความดัน|เซ็ทลดต้นแขน|ลดต้นขา|กระชับสัดส่วน|เซ็ทปัญหาท้องผูก|ดีท็อกขัดล้างลำใส้|ลดพุง|เซ็ทอัมพฤกษ์|อัมพาต|ออทิสติค|มะเร็ง|ฯลฯ|ตอนนี้ใครมองหาความสว่างใส|เริ่มแล้วนะคะ|สวยลึกถึง|รีวิวมุกเอง|ใช้เองดูแลเองค่ะ|สนใจติดต่อสอบถามข้อมูลที่|มุก
“|“|“ດີພໍ“|“|“|“|“
https|goo|gl|epvecd|https|goo|gl|epvecd,ขออนุญาตินะครับ|สนใจสมัครคลิก|ขอแชร์น๊าาาา|เงินก็ช็อต|ไม่ค่อยจะพอใช้|แรกๆก้อด่า|แรกๆก็ลำคาญ|ตอนแรกเราก็|งง|ว่ามันคืออะไร|เห็นแท็กมาจังเลย|เต็มหน้าเฟสเรา|บอกตามตรงนะลำคาญมากๆ|อ่ะ|จนวันนั้นเรามีปัญหาเรื่องเงินพอดีก็เลยกรอกไปเล่นๆ|สรุปคือเค้าให้เราคลิกๆในเว็บ|เว็บที่เขามีมาให้|เราก็ลองทำไปเล่นๆไม่คิดว่ามันจะได้หรอก|พอทำไปได้อาทิตย์นึง|ก็มีเงินโอนเข้าบัญชี|บาท|เราเลยลองขยันทำขึ้นดู|ตอนนี้ทำได้|อาทิตย์ล่ะ|เราได้อาทิตย์|ล่ะ|พันกว่า|บาท|น่าตื่นเต้นดี|เราทำที่บ้านก็ได้|ตอนแรกคิดว่าโดนหลอก|แต่พอทำแล้วได้ตังค์|จริงๆ|สนใจคลิ๊ก
พยัญชนะลาว
เดือนในภาษาลาว
http|asiansouls|com|laofonts|download|lao|font,ครับ
ผสมผสาน
Superman|Face|Off|Speed,หมวดภาพยนตร์|ท|ล|บัก|อึดถลาลม|ท|ล|หน้าข้อยอยู่ปู๊น|หน้าเปิ้นอยู่นี่|ท|ล|เบรกบ่อยู่|ท|สองสิงห์ชิง|บัลลังก์|ล|สอง|สิงห์ชิงตั่งนั่ง|ท|รักจริงๆ|ให้ดิ้นตาย|ล|ฮักคักคัก|ชักแงก|แงก|ท|โลกทั้งใบให้นายคนเดียว|ล|โลกโม้ดม้วยให้โต๋ผู้|เดียว|ท|หนูน้อย|พเนจร|ล|ตู๊ด|น้อย|ตุหรั่ดตุเหร่|ท|ไททานิค|ล|ชู้รักเรือ|ล่ม|ท|ศรราม|ออกอัลบั้ม|อย่างนี้ต้องตีก้น|ล|ศ่อนฮาม|ออกแผงอย่างนี่ต้องตีดากกก|ท|จู|ราสสิคปา|ร์ค|ล|กะปอมพยศ|ท|เชือด|เชือด|นิ่ม|นิ่ม|ล|ปาด|ปาด|เนิบ|เนิบ
เจีย|อีสานเอิ้น|เกีย|ภาคกลางเรียก|ค้างคาว
